港鐵仿效日本JR推出特急列車，正名為「油塘特急限定」

今日十月一日為國慶日，港鐵積極網民發起的參與「賀佢老母」活動
得知年青人熱愛日本文化，因而仿效日本JR服務
在今晚正式推出特急列車！
由九龍塘出發，只需10分鐘直達油塘站，比平日節省六成時間！
然而，由於技術尚未發展成熟，正式推出時間尚未落實
不過今日適逢國慶，所以推出限定版本供市民試乘，車費與平日相同！
未知市民在今晚試搭後感覺如何？

支持將特急列車恆常化！以後九龍塘上車，下一站就係調景嶺！
要試多幾次先，開得太快可能又壞車，斷開兩截迫人行路軌

推 1/10

推 2/10

推 3/10

推 4/10

推 5/10

推 6/10

推 7/10

推 8/10

好好笑牙

要求馬上籌組臨時政府

香港人，諗下點樣贏

推 9/10

推 10/10

但係無普通列車 只有特急

好能好笑

笑唔出

笑唔出呀仆街

笑咗
筆錢其實好撚sad